究竟黑警要柒到幾時 有冇警界清入黎講兩句

又唔識法律又唔識歷史

阿sor做嘢唔使你教呀

毅進仔
對歷史法律有正常知識都唔會入毅進啦

有冇智商正常少少嘅阿Sir 歡迎你哋發言

識 屌你老母 夠晒

三萬人屌你老母 屌到中共依家驚緊

話說 高登連登係咪都好似無做警察既開過你問我答 post ?

考黑警post就有

連登前排先有 開到三四個

做緊警察 你問我答 (4)

黑警死全家 屌你老母死警渣

開埋Post俾你地屌柒豬隊友

仲唔入黎

阿sir丟架唔使你教

你無打錯到！

阿儍做嘢的確唔駛你教！

唔好FF 啦，點會有

我記得有個黃既警察

-> 警察
-> 智商正常

pick one

認真答
柒一世 因為佢地唔會覺得柒,咪繼續柒落去

你想叫浩南定山雞入黎講呀?

叫向太入黎講兩句?

分分鐘黑警處長都要聽向太指揮